474638
9233
Đã mua hai quyển trước của bộ bác sĩ tốt nhất là chính mình - những lời khuyên bổ ích dành cho sức khỏe mình thật sự thấy nó rất bổ ích và quyển tập 4 này cũng không ngoại lệ. Quả thật để có một sức khỏe tốt không phải là chuyện dễ nhưng với những kiến thức mà bộ sách này cung cấp chúng ta sẽ có thể dễ dàng hơn để có một sức khỏe tuyệt vời. Những gì mà quyển sách mang lại thật sự lớn hơn rất nhiều so với số tiền mà chúng ta bỏ ra
4
958015
2016-07-11 20:24:04
--------------------------
268138
9233
Rất thú vị! Mình đã học được rất nhiều. 
Sức khỏe là một trong những điều quý giá nhất mà chúng ta có, và bằng cách thực hiện những điều thực tế được viết trong cuốn sách, mình tin rằng chúng tôi có thể duy trì sức khỏe của mình tốt hơn cho thế hệ chúng ta và cả thế hệ sau nữa.
Nếu bạn thực hiện một thói quen tốt trong ba năm, các hiệu ứng trên cơ thể của bạn sẽ mang lại tác dụng và tác động tốt đến bạn trong suốt cuộc đời. Và thông thường, bạn có thể bắt đầu để cảm nhận sự khác biệt trên cơ thể trong ba tháng!
Tôi muốn giới thiệu rằng hầu hết mọi người có được và đọc cuốn sách này nếu họ muốn hiểu phải làm gì để duy trì sức khỏe trong cuộc sống.Giờ là lúc lập kế hoạch cố gắng để đưa những lời khuyên này vào cuộc sống :)
3
359955
2015-08-16 05:07:20
--------------------------
235562
9233
Tập sách này nói về ăn uống đúng cách, một số gợi ý cho giải độc cơ thể, các thói quen tốt trong sinh hoạt hàng ngày và liệu pháp thư giãn trị bệnh của âm nhạc. Ngoài ra tác giả cũng chỉ ra một số thói quen có hại trong ăn uống mà chúng ta hay mắc phải. Các bài thuốc gợi ý trị bệnh, các phương pháp vật lý dùng trong trị liệu mà tác giả nêu ra đa phần là các loại rau củ quả, thảo mộc xung quanh ta, nên có vẻ lành tính, an toàn và dễ áp dụng, có thể thực hiện ngay tại nhà vì phương pháp chế biến cũng đơn giản.
4
588698
2015-07-21 10:11:53
--------------------------
